{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013894",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 브룩스 호텔"
    },
    "text": "[2022年夏のオンシーズン予約上位企業] ヤノルジャ会員選定優秀提携店である統営最高のブティックホテルブルックス宿泊施設は総客室数35室であり、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 最上級のグース寝具とアレルギー防止のための枕でお客様の熟睡をサポートし、映画館のような感じの55インチTVとブルートゥーススピーカーを設置してお客様の便宜を提供します。 客室内の冷蔵庫には無料で利用できる飲み物が提供され、ネットフリックスを通じて無料で映画やドラマを鑑賞することができます。 また、複合遊び場もオープンし、宿泊客が無料で利用できます。 宿は清潔で清潔で、便利な駐車施設と親切なサービス、リーズナブルな朝食が印象的です。 位置も統営港近くに移動しやすく、静かな雰囲気で休息を楽しむことができます。 この他にもブルックスホテルは顧客の安全を最優先し、隠しカメラを使わずに一度使った備品は再利用しません。 全客室のタオルとリネンは高殺菌洗濯を経て、出入り管理システムを運営して安全性を保障します。 清掃管理のためにプレラジカルバイオ殺菌システムと光触媒剤を使用して室内の有害空気も除去します。 無料で提供されるバレットパーキングサービスと有用なブルートゥーススピーカーとともに、ブルックスホテルはお客様に便利さと安全を約束しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設の総客室数は35部屋です。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設の客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設の客室内には最上級のグース寝具、アレルギー防止の枕、55インチTV、ブルートゥーススピーカーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設の客室内の冷蔵庫には何が提供されていますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設の客室内の冷蔵庫には無料で利用できる飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設ではどのような娯楽施設が利用できますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設では複合遊び場がオープンし、宿泊客は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設の位置はどのような場所にありますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設は統営港の近くに位置しており、移動が便利で静かな雰囲気で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設はどのような安全対策を行っていますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設では隠しカメラを使用せず、一度使った備品は再利用しないなど顧客の安全を最優先にしています。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設ではタオルやリネンの管理にどのような工夫がありますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設では全客室のタオルとリネンを高殺菌洗濯して管理し、出入り管理システムを運営して安全性を保障しています。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設では室内の清掃管理にどのような方法を使用していますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設ではプレラジカルバイオ殺菌システムと光触媒剤を使用して室内の有害空気を除去する清掃管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "ブルックス宿泊施設では駐車施設はありますか？",
            "answer": "ブルックス宿泊施設では便利な駐車施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 552
    }
}